今日開始, 林狗就係香港棟篤笑既第一人

不服來辯

齊來敬拜狗神

經典重溫:

講真句野由黃子華口中講出黎你地咪又當佢老豆咁

好尷尬

由今日開始就唔同了

垃圾

大致認同 但post係娛樂台會唔會有d不敬 感覺學術台合適d